[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2134)

早晨！

早晨

追撚到中岸水手反底為止

祝五連勝

正評贏大錢

異巴都有睇我爐

Ok 正左
琴晚wing撚左 無買到

今晚囉

想入爐

鳳凰FG

命中率有70%先入得
交低你十場心水先

今晚追數

青盧link呢

今晚越南8.5角細大家點睇

基爾反cup未？

聽講 今日 696 強陣！

封盤封到幾點

唔信冇場中

山g贏到fc悉

呢幾日好燈

中立場

早晏咁多位
食左飯味呀大家

睇都唔洗睇直接水手對家

威靈頓鳳凰 sure win

水手

水手半大點睇

山g對水手可以睇邊隊撚賭仔
山g今場變返山g定係水狗反底

到底邊隊撚賭仔呀

仲追水手既真係

唔好同澳假鬥氣啦
我就話買高水角細10.5

fc悉又係練心

好多平手 今晚實死好多人

兩隊好似都識刷角

兩隊廢鬥廢試過瘋狂刷17-8c

見到山雞仲買細角 一定係買左好多保險 練心

17年有場21c

ok，直win？
我驚一陣only gor 又話低下階層先買水手

馬會幾時開返？

收到風 今次個龍係做捕魚

如果落雨就 0 失球？

理得個龍係種菜定慈善賭王，總之佢要同我零封山雞

漁夫係個網面前係最勁

但係漁夫用個網黎捉野喎

盲點

all in 山雞

我超愛周瑜

邊撚個周瑜

角大

岩岩行開柯個屎睇唔到
嬲呀dodo

山雞讓撚到半一咩

中了 謝DODO
有本買澳職

下次中過關 再抽過

水手半大

水手今場和唔和到

祝中
下次抽我了

點呀大陸仔

佢應該企係個網後面

想要水狗
洗唔洗驗腦

主其他

book定
山雞讓到半一咁深 下盤伏

志明西水

中岸水手盤 5星指數

水手依個盤近6次贏哂

我想報紙的水靠唔靠得住 ？

我屌鳩你呀周瑜

only gor 話你低下階層，企係jc門口d廢老

thx

你個腦裝屎架？香港仲有窮人既？

周瑜死左好耐la，三國到而家

呢個初盤半球喎ching

Sor law

咪計初盤

半場00，派錢

我愛湯唯

完場先收到？定88分鐘先知？

禾夫 差1角 屌

我愛臭閪

仲信狗會啲半一上盤

買曼聯既除左曼迷諗唔到其它理由

九場波中八場都輸三千幾，因為大注咗基爾

買49000 利申RM fans

爽？

報紙水 消息唔係即時
不太可信

我都覺得半場有一粒

信m狗啦佢好準

信你 琴晚係咪豬一場

Yes

30場波豬一場

29/30 = 97%

2點半重注

信報紙嗰啲料既都on9，識人係做寫心水，佢話會請啲新人大學生返去寫，連點賭，上下盤都唔識係咩

澳假都重注

兩半澳假買咩好

1.5/2抵玩，2粒都收半

今晚曼城啦，比利記攞梗第一重唔開始屌打人？

我，24914603 入比等就ok

角大100%

主100%

下100%

白卷200%

打架100%

主其他300%

盤皇水手

水手作客咁廢 鳳凰應該輕鬆贏到

輸錢100%

230咁都買錯唔好賭lu

咩app

Fc悉尼會唔會又踢假

買山雞都唔買水手啦

Skip

大波算啦

同路，要左半大

等足水 1.62

角細 入球細輕鬆

邊個係m狗

上場睇到班球員好似踢緊衛生波咁

M唔識串

試試佢先

所以唔好再中伏啦

2場下盤

半細啊 半大驗

水手下盤allined

盤皇

準備驗腦

山g 角大11.5

頭蛇買乜

Real 山雞Gel

ios係咪冇

咁你買咩

Ios是不是沒有球探了

水手10.5b x 老鼠10.5s

山雞派錢都唔買？

今季澳假好似唔多識刷角

橫濱

姐係水手

水狗 希望完場唔洗驗腦

留錢all in 696

買水手既巴打識唔識波

希望等到大奶奶足水

升盤落飛引主？
水手了

呢個真

呢場開平手就差唔多 讓半一一定要下盤

365半大2.5 馬會2.1

0-1,2-1,3-0

我惰獨特

主

gun

主盤？

雲加出料了 手足有福

雲加要水手

山雞 go

All in ed

主上

Thx

雲加加持

定半主

感該讓球和

我已經擇哂名逐個笑

兩樣都有買 自己衡量下買邊樣

角大
兩邊都覺得對面廢 對攻

唔睇數據 直接屌雲加對家

有冇半主隊友

屌 咁快開波 買唔到

唉 入唔切半主

37了

水手連老鼠都贏唔到
唔好話炒老鼠3粒既鳳凰了

Skip 算，買唔切dklm

呢場唔敢買

唔遲返5分鐘仲係澳假咩

澳假咁準時做乜尻

2.5升未呀

雲加要水手，大家識做

平時起碼45先開

咪臭係

山雞FG

Gchi

一樣諗法

買水手同買chow一鳩樣要去睇醫生

水手咁都唔入

比歐聯歐霸撚到傻左 唔廢唔買

個場少人到

好震

屌你老母澳假準時開波一定有鬼

唔goal.....

收到風 今場山雞正氣 中出水手

水手班友唔識踢波
同一個位比界3次

馬會趕住收錢

65.62%賭仔買主，你估淨係得連燈仔賭咩

同尋日chow一樣

最後淨係買左大波

又紅牌阿姑半場4:2?

角大己死

冇角

邊有禁多飛鍠比狗撚咩

下半先刷角

有c未

大波足水未

買左11.5c

即場轉左盤

1-0

Goal

雞10

山g 1-0

輕鬆

半主兄弟

山雞Goalllllllllll!

好彩早開波買唔到水手

屌都未入大奶奶

唔goal 被人goal 系列

Easy Money 跟既巴打可以Gel定頭

快入多粒半大

屌 買緊主fg就入

怕左水手 補補飛先

半大-1

Fg crashed

咩水位？

山雞

主係咪gel得

1.5

一射一中就入波

買水手既巴打

半大叫爆區

山街踢完上場嘅表現 仲買水手？

半大

怪唔得轉-1

水手刷c未

又破戒了師父

禾惰獨特

又係驗腦波？

又封撚到入唔到角

山雞係咪有排入

大炒了

追多球NG主

鳳凰派錢波

角大 10.5

即場水手和

今晚入番

半大已死

想要3.5細

可否半大

水手手足不要放棄

3.5大

水手NG

西悉尼go！

買左主盤同半主巴打 可以再買主NG

和波跌緊水
水手90% 不敗

睇黎10.5凍過水

c呢

1-0 頂實

下半場架啦角不嬲

2.5/3

Ok all in 50k

岩岩入手

3.5

10.5b岩入手。。。

今晚推唔推

Gun!!

水手加油

岩先好似見到人火

你

冇角點買細

Allin六仔？

角細有幾多入幾多 止血

只追大

冇角追大？

下半場

雲加出左水手，山雞贏吾到直播食生雞

澳假半1全11好平常

真

半大未

以前澳職好多角

以前11.5 12.5 14.5
完場收得錢

再入多注角細先

30分鐘後連角，季初有場20分鐘刷15角 輸撚到躁

求半大

等ALLIN老鼠算 即場買唔落手

以前半場都9個以上

今晚有你，對垃圾墨假

水手罰球射得咁柒

主ng啦 球證幫晒

有

原來依場角細先係派錢

7.5未

等5.5b先買

同路，等緊

5.5/6.5

我都等緊上車

仲要等足水上車

山雞龍都唔中

定啦 和就和硬 睇下cup唔cup到架姐

山雞救角隊

咁都唔中

單刀唔入

Which team

半大仲有10分鐘

山雞個龍。。。。。。

主

雞

7.5S

單刀射到咁你信唔信

再等2.5

客個中堅好撚廢

眼花

20

呢場2球完場

山雞goal

offside

2-0 Goalllllllllllll!

嚇死人咩

炸

半細

中！

炸完

又炸

好難唔中（風）

炸完到對面

炸完對方入定律

炸完對面入

2.5gogogogo

90mins 3角

Mama愛隊角細？

屌喇星快手入多粒啦

早啲訓

客入得了

角大已死

開爐？

整多粒啦屌

頂住啊山雞 半主叫糊

又黎打交，澳假真係痴線

半大咁都死

你開？

客隊連射門都冇

封乜春

痴線冇角

又打交

黃姐

客隊紅未

癡線仲係一角

客下一球

主ng try try

山雞差唔多入

死全家喇屌你老母！

山雞ng 1.8>1.73

半1全11？

5分鐘1more

6.5 有兩倍先買b

角呢

6.5了

角大 已jump

迫害半大

你頂得順先好開 認真mode

本來仲諗住買水手盤 好彩無買到

屌，半大已死

全大都死埋

水手60分鐘後紅字

驗腦啦

應該未

唔係新移民？

11.5b -11

入多粒

支持 同路

我個半大

水手反cup未

海軍鬥水兵 垃圾
大波大角呢已死

又要開迫害大波撚

開左個爐 有心水比大家參考下

2.5要入了

g持左

加幾耐時

終於等到你開

6.5b 好吸引

2:0

入啦

雞20

屌， 等緊半場入2.5b 嫁

絕殺半大

要入始終要入

邊個話炸完對面入

半大搞撚掂

我都係

半1全11 ready

Gel

Same 屌

半大cashed

又crashed

下盤jump

2-0 就唔洗諗啦

長追鳳凰 攻力強勁

屌 我等緊佢主下隊高水小小先買
不高叫左手足買主下隊try try 唔知有冇手足跟左我呢

奇蹟半大

又中

頭先一開捷報 2:0
即刻睇返馬會 仲係 1:0

之後捷報轉返 10

好似知道比數定點 ？

3折放11.5角大

最後100買左半主，死唔去

刷角未

山雞變鳳凰

哇 第2c

2c

1折放都無人收

3:0

再出水 主ng try try

得閒有放上去

11c -9

2c？

半主cashed

夠膽就半2全11

係水手後防on9 學界質素，傑志都對水手都sure win

半2全12叫爆區

半主 半2:0 cashed

你個名真係搞到我無咩希望

出下水好嗎？

馬會未確定佢封到完場都仲得

山雞半場得兩角 生存真困難

半2全？？

等中場入大波角大全部同我絕殺俾多粒

智慧齒巴有冇睇呢度，跟咗你個爐買咗半主贏咗四千幾，終於追返條數，想講聲多謝

深水埗有人天台派錢

8

全7

半2全7

同路呀星星 全部暫停左

向蛇強勢水：
鳳凰仔第二球 ✅
鳳凰仔第三球 ？
6.5b ？

2

7.5 大照入， 3.5 就不了

客ng

事實係半2全5 殺哂

Ok 入3.5 唔入7.5

好仆街

係咪有巴打派緊？

dum 碌尻落街
幣少上黎lihkg, 俾人叫派100 蚊都潛水啦

現場話每張100蚊

條撚屌落地獄派啦

我岩岩執到5舊

下季先

高空擲物，報驚

成粒鐘前

邊位巴打派錢

嘩

客和或者反cup
派1k 10個比手足
絕不走數

Lm

lm

10.5b真係~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有冇人小注西悉主勝

下次巴打派錢可學下係天台派

我

悉尼打吡戰點睇

想問下10角未

我了

水手班友落底又返轉頭
山雞依家係度玩緊森巴足球
角大都係等多陣

想join

c?

決定買多注和

哂d 無謂錢

正確

買no goal好過

?

有冇人想買西悉主勝

水手係真係名副其實嘅垃圾

山雞第三球

智巴d馬水都有跟 支持！

水手唔刷角，成隊斷腳喇！

想要智巴個爐

佢嫌錢多
追到一球已偷笑，仲要求山雞入唔到波

山雞next goal

Sydney FC？

水手d射門...

水手既巴打驗腦未

山g ng

又多手買錯角球 明明賽前唔睇好角大先無買

水手d 防線得淡笑

岩岩邊個笑鳩我買10.5角細
企出黎

80分鐘後會有一球

嘩屌你老母啲死利狗惡撚到

入球3/3.5細 有冇同路

中場個兩件控波廢能到

山雞hea 撚到， 咁多機會都唔入

西尼落飛

水手ng跌左

望吓水手對波就知咩叫做廢物

垃圾唔刷角

水手真係無人識射罰球
堅係垃圾黎

笑緊

澳假無角 世界變了

比多次假波我 20分鐘15角

3c

哇3c咁多 嚇撚死人咩

高水要左6.5s，係咪要去驗腦

中硬

係出面撚緊狗

水手個nigga中堅應該去nba，踢波唔太岩佢

驗咩腦，今日山雞成班死全家！

山雞上呀 one more

我覺得頂到
利申無買

唔係半2全2下化

7.5 6.5 5.5s 頂住

仲有球

主？

佢好論盡

角大88

場波咩環境
水手有無機追和

10.5細輕鬆

屌你，呢兩日澳假都無連角

4c

水手啲後防同學界無分別

11角 快撚啲刷

等高水啲入球大

9.5s gel都唔洗gel

No
學界勁少少

刷c啦

封盤做乜?

大波未呀

Var

12m？

入緊GG第3球呀

贏緊兩粒刷乜撚野 坐埋一邊打邊爐啦

21號諗著咁樣博12碼 ？

水手6球射6球飛機？

插水插到咁

澳假其實幾正路 都唔太假

mo

無

可否大波

你琴日無玩定

diu 唔俾12m

成班都係 個個米9兩米，應該成隊轉行打藍波

6.5高水

水手入番粒得唔得

山gogogogogo

5c

下場

反應慢得濟， 好心佢挨一挨落人地度先插

又爆咩角

又比d假希望我

插水

Diu 6.5一買就刷

55555

想問有睇直播既巴打而家咩境環 主禁屌？

依家嚟爆角，好彩未買角細

Gogoggoo

6.5ss等死

6.5s既巴打開始練心

我個心呀

山雞肯入未， 想哂幾多chance

8.5b

但墨勝係勁d個隊

唔係又半2全2老撚套呀

6.5b穩了

咪撚刷呀屌你老母

入多一球ok?

水手快入

山雞入多粒

結果算正路
過程簡直ON9

唔好喇

水手😡

6.5b 7.5b 8.5b 全部準備收錢

6c

6666

半2全？

6.5

屌，買唔撚切

冇買角大轉買next goal 又輸， 屌

真係要驗腦 好彩細注

3

刷角機

唔好刷啦 爆啦

咩事係咁爆

屌你老母 刷完未呀

買角細驗腦嗎

屌你水手爭氣啦
未撚贏過波都算
和返場波都慶祝啦
入啦仆街
2比2完場既話
我紋水手logo係心口

未

半2全2
半2全11

未到10c叫咩春!

真係下半場先刷

刷爆佢呀
10.5c

主入波 11c ok?

6.5b 7.5b 8.5b

支持

屌你老尾買左10.5都開始出汗

咁撚勇

6.5頂至呀

屌你老母入多一球未

你唔係話買7.5

9.5 10.5s咪爆

買左主next goa 想補返no goal

9.5s補多注

9.5b all in

比球12碼水手啦屌 生波入唔撚到架啦

同我冰封角球呀

下半場睇左陣班友太廢， 轉左買主3rd goal

有連角未 試下5分鐘內3連角

龍都唔撚中

ok ar

咪撚刷啦你老母

水手死全家！ 角都唔識刷！ 唔斷腳都冇撚用！

求其一邊入一球啦屌

8.5s 5.5b

半2全2

驚刷到6角就停 吸返啲補飛

半2全

11

D角可唔可以停到完場

不了

半2全6 撚賭仔

山雞比力

入多一球我喺旺角扮鳳凰

又比假希望

6.5表示個心開始痛

唔夠誠心
咁咪益左你

水手快刷平時唔只甘少角嫁

Cat girl 都唔比你屌

水手啲人咁高就好心斬多啲高波入去

波都控唔撚到學人踢地面

角球永遠比假希望賭仔

水手入未😑

甘你老母

下場先

777

7777

珍

下場啦

7c

88888

888

8c

6.5cash

7

7.5收埋

屌 唔係9.5s都爆呀

on9又爆

8 即場殺角細 熟悉嘅仆街又翻返嚟

買角細個班驗下腦啦

6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 11.5
角膽11c

-3ccccc

我屌隻老母咩 刷刷刷

好彩5.5 6.5b cashed
9.5s

唔撚係半2全2下化

Feel到水手 NG

咁刷法 入雞雞第3球

係呀屌你

昨日半6全6

未撚見過攻中定翼成兩米高，控波都未撚識踢攻中

冇11c 兩隊斷齊齊斷腳

無可能

賤種雞 贏兩粒都係咁刷

咁斷啦

屌，求其一邊入啦

9c 算啦好嗎

加油 户口0蚊無錢補，刷多3c

9你媽媽

咁都11c真係齊齊斷腳算

好撚hea😂

9你老媽！

水手斬佢老味啦猜乜春啫

2:0完場可以嗎

Ching 買左咩

水手係唔係個個都沙維小白 成日都想傳啲高章波

角大vs角細

老鼠流浪記 同路？

買小小客ng玩下

水手不如落底斬啦

開始刷角？

估計9c-10c完 賽前10.5食屎

好

8.5s 派十篤屎比買角大班人

屌， allin no goal 補飛

其實水手對波都幾撚戇鳩 落後喺度鳩猜 但又唔入肉 點解仲可以喺澳職生存

10.5 細 gel

成隊野資源錯配到

9c

9

角大派錢又轉去買next goal, 屌你個西

屌你老尾山雞入未

痴撚線

爆角爆到

水手肯刷未，就係差你個3連角

客入咪

10ccccccccccc

屌 9.5s

澳職你一季輸足咁多場場場俾人456一樣生存到架

10

8.5 多謝

半場8.5大 有2.9水

9.5b allin 成功

10c了

-1ccccccccccccc

半1全10？

9.5s都爆

冇買角大
屙完個屎10C

11c

11cccccccccccccccc

9.5s 一買就爆 ON9

11 c

10.5s爆埋

12

角細要

角細黨

6.5 7.5 8.5 b 食哂3注
有沒對家左

屌你老母D角咁撚假既

全軍覆沒

搞掂

唔差左2-2 啦

半2全11 大澳職返黎啦

on9

笑死

6.5 7.5 8.5 9.5都有 但爆左10.5s

一 gel 完角細就⋯⋯⋯⋯⋯⋯

澳假都買角細真係要驗腦

入波未呀 刷完角啦

水手入一粒輸半啦唉

岩岩係咪有巴打3折放10.5b

角大黨們

點解買s 對沖？

想收

5.5b 6.5b cashed
9.5s爆
打和

呢個好笑

呢場會15c完

水手班後備原來仲廢

佢想食鳩哂5注咋

入多注角大賀一賀佢,比多兩角

賽前

想入13.5s

奇蹟終於出現 媽 好撚感動，終於唔係買錯邊。

到屌主， 頂住全格

賽前10.5b

繼續刷?

3:0 我食撚屎

主入第三球派三個一百

留

12.5 b

客破蛋ok?

Hi

我仲話無人會收

No goal頂住

8.5大上半場已放棄，結果

留錢玩下場澳職算
呢場輸我3皮幾 屌你老母

星蛇救左你柒頭
佢差啲就買撚左角 好在佢轉風向去左買Ng
即刻冰到無入球

希望客入第3球

開個大波波啦

屌你3:0 一齊贏啦

希望下 就入

2.5入球大一折出售

要

1.67

追角細真係弱智

ok

咁都唔洗輸

學界水準

買咩

手殘打錯 波台都捉咁嚴

12c未

不過山雞太hea, 勁多球機會唔入，應該都難， 屌佢

2:1啦屌

Me

使唔使1折

悉尼仲有冇人買

比多兩角

刷角既回報係入波

依家11c?

3:0未

2皮8.5s 1皮9.5s
一補9.5s 即爆

3:0未呀屌

買8.5s 點解仲補細

角大黨全面進場

水手廢到波都唔撚識入 抵輸

得返3分鐘 補埋時都係5分鐘 1折差唔多

冷靜

16:50
超重心 悉尼

事旦一邊刷多角入多球啦

山雞邊敢賭角細

LM

質素真係好低，搵隊港超去都鏈得贏

No goal

1.87

-1c

2.1

12C

半2...

今場跌了

駛唔駛咁逼害呀， 琴日朝一開波買主ng 就00 完
依家半場2:0 買主ng 就半2 全2
你老母點玩

得返5分鐘 no goal仲有1.2

雞入多最後一粒啦

11.5 cashed

唔好玩

半大全細

fake

邊有12

收息都抵！ 100萬有20萬息！ 唔洗10分鐘過數

爆完就唔刷

前幾年水年有場2:0追到2:2 但係今日冇機了 真係好廢

下場要咩

水手呢隊廢物

主開全格比我咁好 仲以為客有粒

今日老鼠會唔會再打假

12c

求輸半

比多角

12c
全中

又半二全二我屌咩

-1 c

上面好似有人話no goal 1.2抵

-2c plz

角就識刷，波就唔識入

一直都在

11.5b

買左咩

我呀新地樂巴打